創業/租鋪巴打們，分享下業主減租減幾多

me: 租分散業主街坊商場
二月on9交咗之後先再乞
開頭減得10%唔夠
幾日無覆佢再鋤
先至話3,4月減夠2成
減完租夠搭車食飯嘅
幫業主打工

領展減0$ 加左10% 租金

really? 咁無人性

頂
今日問同場嗰個同行
竟然係話直接叫業主免租，半租

同場第一滴血出現了
教育原本兩間鋪
縮一間，即係佢一過咗年就決定咗唔續租
咁果斷我估佢平時維埋賺得好少